臨訓就要聽Damien rice

已經唔知loop咗幾多日it takes a lot to know a man

好攰啊我

I like My Favourite Faded Fantasy

睇名都知

I could live you more then life if I wasn’t so afraid

I’ve never loved.

Rootless Tree

Cheers darlin

Colour me in
Come let me take this through the end of all these useless dreams of living

最鍾意都係Amie

What am I ? Darling.

笑

A whisper in your ear?
A piece of your cake?

第一隻接觸嘅Damien rice

So come let me love you...

Cannonball

And fuck you, fuck you,

Love you

叫我?

I cant take my eyes off you
分手果陣既歌

至愛Cannonball 其次volcano
近排聽返cold water都好正

首首都太好聽 講唔出最鐘意邊首 平時成首碟咁聽 日頭聽O 夜晚聽my favourite faded fantasy 雖然聽佢啲歌 某程度係一種自虐 但係戒唔甩 太好聽
最近重溫the professor la fille Danse elephant,under the tongue

好記得 Damien rice 係四年前 第一次失戀聽 果陣聽I don’t wanna change you喊咗一晚 從比徹底愛上咗呢個毒撚

And all we've been through
I said leave it, leave it, leave it
It's nothing to you
And if you hate me, hate me, hate me
Then hate me so good that you can let me out, let me out, let me out
Of this hell when you're around